和理非/TVB戰線地獄級任務，有無人跟

就係 罷睇愛回家
身邊有唔少人都已經唔會睇 TVB 新聞，定時定候會轉台睇viuTV/有線/港台新聞
不過仍然有大把廢中廢老食完飯開著無綫睇愛回家
更莫講話追開愛回家嗰班師奶
屌你成班港豬 戒愛回家好似難過戒丁咁款
點解好似無乜post叫人罷睇愛回家？淨係得罷睇無錢新聞？
係近排暗星姚瑩瑩俾人發現去撐警之後，先有人話唔睇愛回家
要知道無錢就係睇中你班港豬食飽飯無嘢做要睇電視，特登擺咗幾撚多植入式廣告喺愛回家
係咪應該做啲嘢斷TVB呢條水路？

習曱甴

甴近平

真係無人跟？

[行動預約！] 1月12日 民間集會團隊！

本身唔睇跟唔到
乜呢個節目有c9以外既人睇咩

冇睇電視劇差唔多10年，跟唔到啦

冇睇第一日

罷唔到，因為無睇TVB好耐

冇睇TVB既自製劇，但我睇外劇都係貪佢有配音